點解靚女既選擇多靚仔咁多

問10個人 香港最靚女星係邊個
可能會得到8個唔同既答覆
而且睇法好個人
但問最靚仔
黎黎去去都嗰3，4個
仲要好多人認同
依個現象放大去睇全世界都差唔多
點解會咁？

推

靚仔hehe既選擇都好多喎

覺得個個都一樣樣

又真係既，香港d女仔口味似掛

我無選擇

靚仔又要樣靚 又要高 又要大隻 又要man

靚女剩係樣靚/波大已經符合

因為d女識喬裝
叫班'女神'落左妝先講啦